藍田人氣皇我屌你老母 [2]

PO已刪
以後唔撚幫襯呢間垃圾
BTW
呢間好似係SONY藍店黎
FB:

推到仆街

老友記

真係有人開2

想睇改歌

Pish

屌你開到2

老友記有冇同肥婆伙記啪過?

點解會刪POST?

GET錯
原來推爆到2

藍田仲有邊間藍？
罷買罷食
住左十幾年

冇啦,最近觀廣都係黑既
一係過調景嶺九龍灣一係玩數位版啦

新po LM

道歉了，有8百幾個留言

藍田店氣魄更壯
藍田盛會 game舖不必驚慌
知道東九街坊真的真的希望
互助互惠又互勉 老友記買野最多
自願做願望 自命百鍊鋼
淚下抹乾 敢抵制game舖
屎眼定爆肛

林生 大善人佳話
待在東九店舖你我入手的每部更好玩
林生 活著能坦白 舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

藍店多好 藍店都好

出現了

迷信買game 真理會達到

我屌你老母唔好侮辱林生好喎

林生一碰著誰 亦能像好友般乾脆
有六折 每日也像活盡一百萬歲

帶棗兒都唔識

林生要快樂 反正我一早歡喜
林生有眼淚 只不過生理分泌
就算賣game好得 可買到整片土地
林生他不會飛 寧靜裡伴你於一起

林生有再會 恐怕已經九折起
林生笑笑話但凡失去也是美
用我三千蚊 都足夠我生醉夢死
如懷念也是有它限期 明日我便記不起

從匯城再見 遊玩樂時不太會戀愛
願我永遠記不得我正身處現在
成日黎幫襯 難辨是林三折跟五折
game界書不會記載 情繫我這半生的最愛

post已沉 睇黎大家終於原諒左林生呢位game界老好人 欣慰了

lm

push

肥仔比人炒左未？

炒左啦 林生接受左教訓 好多人幫襯返佢
係得你地咁撚煩日日啫住晒林生

巴打咁有心推到2，點都要入黎留個名先

樓主處心搞事

藍田人氣皇我屌你老母
轉去將軍澳藍店
你食能屎啦

屌好能心你改埋下一句一係就唔好改上句

藍店係Sony果種藍店
我唔係話林生係藍絲
林生是支持青年的

林生他不會飛

你估好撚易改啊

我諗諗

樓豬 不如下個post原諒返人氣皇
千錯萬錯都係死肥仔嘅錯

你明事理

plug

Suppose響到嘅大家都玩開game 最近玩緊咩

林生 專心東九一角
可惜 一堆陰毒歹角
老友紛紛幫過
或是再願
能共佢撐過
可不可買game啊！

相逢林生曾相識
共你收銀間相會舊錢人
也許收錢的佢再沒來
無謂令你令你令你令你再度再度相聚

辛苦哂

做咩開2比帶棗兒推post

開到2

啊蛇早晨

等藍絲幫佢買啦

佢唔做藍絲生意
佢只做老友記生意

林生 有冇係屋企晚晚喊

有 佢真係好後悔呢幾年無教好四眼手執良知做事 非常自責 不能自已

屌到第2個po

藍田心願 就是game舖好人
買野的天賦 人人也是朋
老友想 能常頌讚一位姓林 藍田 如林氏最好 請給我護蔭

為四哥不懂炒佢始終炒了 原諒我已 這種信徒
太愛他怎麼想到真的好報 對林生 去哀求哭訴

藍田天父並未體恤好人 到我睜開眼 無林生指引
我買game 藍田任我身邊廢人 離棄 了我下了車 你怎可 答允

估唔到咁耐都仲有人推

樓主居心叵測 神經病

hi

著名會員

血海深仇

真心愛東九 你也會有人妒忌
你信譽已太高 真心的相信自己

別賣game太早 信林有太多勝利
我撐住既舖頭 會與你慶祝鑽禧

啦啦 慰藉林生 game舖的商品要通通買起
啦啦 愛護林生 是地上拾到的真理

搵這好友林生 用萬言萬語 你永不心酸
自己都不撐 怎麼相撐 怎麼可給偉人好處

這千斤重林生 在盡情入貨
如藍田大樹 是有他倚靠 game舖至不必撇雨

原來有人開左2

藍田人 game舖都只撐一定號令
game命 林能扭轉運程
藍田人 亂局亦一樣林定
誰在篡改劇情

別抵制 別以為有game舖
罵佢千遍都會依佢意願來營運
下一隻 別理誰既game舖
別要賭 總林最高

藍店好 林更高 頑強傲氣的game舖
來勢洶 藍田盛世美夢
game舖中 腳踏浮雲頭上店家姓林
如林姓世間英雄 誰比誰有用

如林 贈我game幣 game幣

推撚爆佢

想知林生果度仲有無Mon Hunt Iceborne訂

林生最近好嗎

我唔玩芒亨

仲幫襯？

有咩問題 犯錯既已經炒左

太陽像個大林生 有game的心高高掛

東方起 太陽升 藍田出了個大林生

twinkle twinkle Mr.lam
he likes sell game very nice
friendly all day friendly all day
many friends
twinkle twinkle Mr.lam
he likes sell game very nice

作了一首讚頌林生的童謠

Mr.Lam is friendly boss
friendly boss friendly boss
Mr.Lam is friendly boss
friendly selling

Mr.Lam Mr.Lam
Sell game very nice
always keep the smile face
Sell game very nice

林生好笑容
林生好態度
林生的舖真心好
家家都知道

噢

Mr.Lam Mr.Lam
Sell game very nice
always keep the smile face
Sell game very nice

邊個知係咪真係四眼
你都on9

我問過囉
事發第二日已經有問

如果真係炒咗四眼都幾仆街
見過幾次林生有貨個陣係褲袋攞電話出黎就咁影相放上facebook

你相信林生吧 求你稱讚
相信林生能清白

如果四眼無辜佢比炒會唔出聲？
林生又唔係黑社會
四眼佢係傻仔咩

依家係四眼用成世人時間都未必還到林生既清白呀

林生電腦白痴淨係識影相 唔識睇其他page 你地唔好怪錯好人

Lam 別揶揄林氏太不該

和善地話 買game要在藍田
誰告誡我買機先至自然
在臨別 就似林生給我收錢
老友不少

不了
永不幫襯

有事慢慢講啦
林生好相語

見到啲負評就覺得你地好唔尊重創作精神

吉魯SIR=反達第一人

帶生=反林生第一人

我屌你老母啦
哪怕林生從來無比錢我我都堅持要幫佢講說話
因為你地見佢老就先入為主覺得佢屈四眼
這是為不仁

game舖老死隨時問候你
想要訂game亦全無退避
藍田匯景多好事因你
和善對客戶賣野開心跳未停

藍田友親口說擁戴林吧
明明我想東九活到簡單
而林生為你可如流沙隨地散
奮力來面對災難

藍田我記住你便忘記我自己
藍田商舖浪急我未會貪生怕死
做錯亦錯得起閒話全部不理
有生之年我伴你飛
藍田要撐住你越人氣更大飛
林如得快樂請你別要伸手救起
烈火燒傷了自己輸賭我運氣
無悔窮盡我的儲備自願甘心筋竭力疲

幾時圍佢間舖？揀game揀足一個鐘再接力

未審先判？

推倒林生
就是剝削一眾老友記終其一生打機既機會
你地唔好咁自私啦

好多朋友願意同林生榮辱與共

生活淡淡似是流水
林生為你變出千般美
林生為你變出百樣喜
留下歡欣的印記

植物亦似歌 那感覺像詩
林善是眼中的癡癡意
做夢也記起 這一串日子
幻想得到的優美

冇咩心情打機但之前打完汪達與巨像重制版

原post post主都開咗(2) 不過好似沉咗底
邊個開都好 唔好比佢停

9月6號 MHW:iceborne 發售日
買數位版 都咪去佢到買實體版

玩得依隻game既 買得依隻game一手既 大部分人都起碼玩一年半載啦
到你玩到厭 放出去咪最多攞番一百幾十
隻game都係$313啫 唔好為買實體版食炒價啦

BTW 好高興再次見到帶棗兒既改歌

我只係想大家幫下林生啫

無瑕疵的林生 齊頌讚這善人
卻又要受傻人亂插的命運
無瑕疵的林生 就當當黑與運欠
無客到不過份

我為林 買game去 好友未有唏噓
再來也許買機就團聚
再回頭 你不許 如林生偏不對
你何以雙眼好像流淚

我買game總去藍田佢是姓林
我訂了遊戲約定夠皮
我只想嬉戲唱遊到下世紀
請你別嫌我將這煽情奉獻給你
還能憑甚麼
七折若未能令你興奮
便宜地買game 寫在林生的快感
還能憑甚麼 要是愛不可感動人
俗套的找續 要換你散銀

誰人又相信一世買game這膚淺對白
林氏送給你叫幾百萬藍田淚過的歌
如從未聽過誓言如幸福摩天輪
才令我因你要呼天貼地買買買買那麼多

沉左由佢
呢邊多人啲

推

Sorry 唔知你開左
上得番連登了

林生沒呃我賣野親切到
任由我 林生善良待客家家來敬重
如若碰到 黑手太凶
只望停在遠處祝君安好

唔緊要
繼續推爆佢
等多啲人知以後係邊到先好買GAME

CLS 真係有2

跟隊

2k fifa唔洗諗啦

點解？我一定會照買
因為我始終相信唔關佢事

黨鐵係咪痴線又封站
原本想搭車去藍田搵林生買野

林生 一生慣於安定 賣game滿有自信

兩個鐘之後睇返諗左陣先記得係何韻詩

巴打你都鍾意林生既服務？

你係咪四眼

藍田尋新game 我買野不悶
藍田林生知 訂貨替我解悶

來藍田game舖
服務是太優先
來藍田狂出機買吧
快與我買這個sony4吧

從前藍田總管

東九的消費 林生點讚 友愛 友愛 你想玩
東九的商舖 賣game親切 讓痛快與困惱交換 woo

有無各區既藍絲店？

首先 林生果間唔係

願林生 能不再夜晚失眠
無謂屈鳩佢 侮辱再加清算
就算東九街坊守每一個諾言
以後誰又會可憐

林生的關心 歡欣笑聲 街坊都愛他
限我對你以 半年時間 慢慢的稱讚
付清帳單 良善的你你莫被抹黑

一天一機 比錢買game一百數十隻
大概也夠你送我來回地獄又折返人間
春天打機 秋天會訂貨 苦沖開了便淡

知我是個無法買game的人
比錢一刻只是我的僥倖
然而回頭誠實去自問
你可親切到如此歡我心
知我無貨幣也絕不趕人
只知怎麼考驗你的品行
從前藍田纏在你附近
你的服務便如確幸
難道我未夠好未懂得訂野
足夠令你憐憫 勾不起你的興奮

好岩音

不如學狼少唱埋整mv

咁撚多首

而家有幾多首？整條串燒歌

係愛啊

人氣皇呢？
請浦頭

輕輕一推

屌 涼粉死左
林生你要頂住

人氣皇自從有一班網民(我係其中一個)喺佢個FB狂投訴之後，
老闆林生已經從善如流，炒左嗰位態度差既員工。

其實有幫襯開人氣皇都知，林生本身好NICE，亦好支持本地格鬥GAME及復古GAME發展，絕對係出錢又出力。

唔好因為一小撮西員工，就抹殺左人氣皇既價值。

笑左

出錢又出力難聽過粗口

道歉大哂？
我屌你老母

Sorry
我唔屌你老母啦

你講緊邊間
係咪我get錯，我講緊匯景銀幣收藏店對面3僱主wo
西又真係未試過
肥妹易吹水d,但唔做之後幾年無見過
四眼把聲係死死氣但一傾下就好易傾

屌香港做game舖真係越黎越難
又要面對抹黑

林善天不欺 game舖一個道理
街坊都看透

買 要為你買下去
也代你撐下去 捱極也未曾累
林氏佢 有沒有在陶醉
若有未來依然要去追

＊生命太短 林氏無限遠
game舖都不比永遠這樣遠
不理會世上林氏太多game舖太少
大眾也要去繼續買game

藍田我已晝夜無間踏盡面前路
夢想中的彼岸為何還未到
藍田我已奮力無間game舖上路
我不死也為活得好
有沒有game舖 誰能知道
在這 塵世的人氣道

藍田能離開失樂園
能流連忘返總是情願
要去到極樂迢長路遠
吃苦中苦 苦中苦 亦永不間斷
在這 塵世的人氣道

林生怕 仲會每天失眠到 天光嗎
但林生 沒帶門匙也許很勞氣吧

林生早晚願每天問
最後也明白舖頭時已給欺壓
還由他去為我代你緊

賣太多根本不會講
這叫欺凌誰能救助
亦因愛你為你不安
而林生不再講

願林生能不再夜晚失眠
明白改不了你亦離開很遠

曾共渡過漫長的歲月 關心你每處為你愛多一點

我唔知用咩方法先消除到大家對林生既偏見
但林生同我關係始終如一地暖心窩心

on9林狗藍到紫呀老友記

岩音，好好聽

再講多次 唔好幫襯佢買實體版game

藍田匯景保安粗暴阻止居民貼memo慰問太子警暴頸椎骨折少年老父開的雞蛋仔鋪

匯景保安同林生真係襯到絕，藍到盡

仲撞返

記得買 mon hunt 唔好搵林生

林生無試過喺你身上做過好事？
你地要咁害佢？

出2k fifa都唔好去買

數位版已買

我決意再比一次機會林生
純粹請錯人啫
平時都唔係會主動講政治既人
莫講話深藍啦 連偽中立都唔係
好心你地唔好咁惡對人啦

直頭買咩都唔好搵佢間黑店啦
推到佢同涼粉同一下場

正在見證21世紀好人被逼死實錄

今日未有歌

大佬你做打手都唔好咁明顯.....

懷疑係林生本人

唔知仲有冇人去佢到買iceborne

我見到有人買

唔係 有時間先去

帶兄是否忍唔住買左?

我唔玩芒亨 但應承左林生遲啲2k20會支持

今日偷跑賣貴幾多？

其實林生一直都係藍底，你買埋我果份

佢喺我面前無展示過政治立場

原來有2

佢幫手推架 好撚好笑

記得罷買

今日生意如何

冇事啦冇事啦
大量老友記湧去幫襯林生買芒享
老友記歸位啦

冇骨氣

林生逐個解釋 真係老友記自然會信
你呢啲網路仇家可以返歸

頭先經過 5-6人排隊比錢

都係果句 林生呢單野性質同精品相比係好唔同 明既自然會明

應該搵人圍佢宣傳下。每日嚇走d客

印度1-0

巴打睇波睇得咁偏

收皮啦等執粒

東九好 匯景好 各位好
誰又愛 林生天天開心的態度
打打機 誰又會 為佢醉倒
麻煩比錢咪上訴

他開舖那天 有多早
若街坊可看得到
東九既某位 說聲好
若買game 搵他便讚好

遇老死就遇林生 可否碰到
療癒到你每天也落舖笑聲好
問最好便是如林生 位位稱讚
我下來時願放膽傾訴
再入來和你買game收數

你呢個仆街人氣皇 總有一日要你地仆街冚家鏟

電氣良品之後下間到你架啦
老友記

佢喺客人有困難時會拖出援手
我唔明你地點解要咁樣逼佢
我親眼見過佢幫一個細路仔

乜撚野人氣王，推撚到佢執粒

推唔到，搵人幫手定時推一推

無左人氣皇我唔再買新game
你知呢個後果好大件事

同曲線支持藍絲賣港無分別

賣港果個炒左 賣港果個炒左 賣港果個炒左
重要的事情要說三遍

On多幾十日輪到你接力推

林生無懼政治抹黑 堅守貼地風格營小店

係100日？

Who cares

你係邊位?

一個默默守護支持林生既人

Game Story
誰亦有付過真金
商場可 林氏接待最開心
Game Story
誰亦有訂過新機
付款就能 能令你做最開心

藍田沒怪你 要老死對不起
曾話過記憶尚存一天
一天都相信你

而林生痛就算幾痛
仇家清楚 我很掛念你
林氏會沒信心生火
同林生再訂貨幾趟
來認定撐得沒有錯
我用心比的錢 一樣是銀紙
這game舖如何亦好過

學習買game 我會小心
喜歡的game舖在左近
而林生竟比恩客更開心

藍田沒有他 個個會自殺
藍田不可愛 你問為何沒四眼
要哪樣才是應該

成日買新game game舖大過天
想不想也日夜林氏
連林氏也不夠甜
當然 現在我在藍田 讓我膚淺
只知game舖大過天
忘記無錢的格言
自動掠過他眼前
怎麼閃 林氏始終會遇見

老友愛撐他本是自然
現在買賣以後或會變
而我是否懂得買
不炒魷也難改變

成日買新game game舖大過天
想不想也日夜林氏
連林氏也不夠甜
當然 現在我在藍田 讓我膚淺
只知game舖大過天
忘記無錢的格言
自動掠過他眼前
怎麼閃 林氏始終會遇見

唔好咁on9啦柒仙

撐老友記等於撐自己！

咁多同路人game鋪

點解一定要係個share藍絲page既鋪頭買？
仲要用請錯人個籍口

幫襯得耐有感情基礎

On9
同路人間鋪罷工唔開冇生意硬頂你唔撚理

藍絲鋪頭因爲感情基礎繼續幫襯？

對唔對得住所有受傷或者死左既手足

基於疑點利益歸於被告
四眼都有嫌疑
法律精神下林生唔應該負上全負
而且佢的確幫左社區好多
佢今次都係比人累架咋

屌你老母 人氣皇

得罪帶組兒真係好撚慘

好大隻護主犬, 林生係咪成日讚你Good Dog

千祈唔好去藍田人氣皇訂嘢

係都係坑口南豐買game啦

點知你地係咪住藍田呀

Mhw 2k20都專登唔係佢到買。想知佢多唔耐人幫襯

有帶棗兒係度推得啦

帶ching推到番工咁

見帶巴拋個身出黎撐林生，一路明讚暗踩推左幾十頁改埋幾十首歌，都唔知係咪比人炒左果個四眼黎
你地仲要鬧佢

仲有on9幫襯條撚屌？

林生的game舖 每日都想出game舖
東九友最愛
而我會有野買 買完我也會再買
天天都歡喜 又黎
藍田願意 舖頭不敢算
要跟我講聲恭喜

林生 朋友
林生的知己雄己
會將東九的心情刺激給你
全鎮遍驚喜

林生 人愛
如想珍惜請林生
每天game舖的恩情我都可以講
願再幫到你

林生 於舖內我可抬頭欣賞到你
林生 一轉念便要失去你
林生 七折漸太多 仍然想幫襯你
林生 東九友愛著你

藍田人一呼一吸幫襯到底 結局或同樣
林生將你我這幕 演得更理想
能比錢即管比錢 不要再想 再一刻人便缺氧
熟悉的game舖 等與你訂野

林生 當晚沒有分神來緊張佈置
林生 不必誤會再猜疑
林生 將對白說得平和 不加諷刺
林生 真的可有下次

藍田人一呼一吸幫襯到底 結局或同樣
林生將你我這幕 演得更理想
藍田人出機一雙 不要再想 再一刻誰亦要退下場
多得你在場 多得我在場 天空也在場 演好這一章 game舖太無常

林生冒險！！！

game舖那善人 藍田人用心 的幫襯
誰人用友善眼神 把我拉近
還收錢一蚊不貪心
東九繼續來 誰人在夜深 等等等
誰曾在某夜飄近 交給我心卻狠心
日接日見老死 怎掩飾歡樂
沒有訂要再花 埋藏著以往以往的寄望

林氏 你說你是黃
你說你是黃 即使多麼淒愴
面上剩下漸已吹乾吹乾眼淚兩行
我說我信吧 我說我信吧
可比錢多一趟 但是但是
現已心知心知這是不錯

林生拍手 這game舖怎麼去走
我買game不會驚訝 完全沒有顫抖
老友記是時侯 一千七張經已足夠
到任何新game應買盡買
藍田留力看東九

林生太短 game舖要更大
仇家都不需理解
林生風光 林生精彩
林生偏偏感覺失敗

林生都可以出賣
停四眼也是無壞
連幸福都輸掉醉在長街
此林是佢最大

但林生 偏偏喜歡你

林生太短你都知

我改少左
係林生太好

你日日幫林生推po，
呢排一定多咗好多老友記幫襯啦

唔知 但正常諗野既會明白林生既處境

籃田入將軍澳近過出旺角深水埗好多喎

守護林生主題曲

東九躍起 舖頭獻技
東九跳起 愛上這天地
game舖襯起 舖頭氣味
game舖有喜 老友永得利

每日一推，叫廢老買game啦

陪你買game 老死老死 他會問你
林姓老闆 每天駐守 此舖會你
game舖完全無牽掛 已炒四眼莫再悲
誰要買game 放心的去 日日在買
朋友最多 轉圈轉圈 game舖係你
煩惱放開 轉圈轉圈 起勢訂野
game舖時常傳給你 買得暢快就最喜
朋友最多 老闆親切 樂在共你
林姓老闆 最多好友 日日伴你
這算仁慈人心美 買game個個榮耀你
還是你好 買返一隻 樂極是你

啋過你 大把當林生係契爺既後生仔keep住幫襯呀

買game之始 由林生開變
如舖頭會像 宇宙輪轉
買game未 每日也呼叫 林氏會讓你歡笑滿地

Game Sto ry Buy ar
Dicky Dicky Dicky
game舖都好勝
訂貨訂貨叫心裏喜慶
舖頭有敵人誓要出擊
越過了雙登出征
老死會尊敬

「小心呀 要撐起林生呀！」

別再煩人街坊裝配錢銀已定
但誓言仍重要也戥林氏太不值
藍田人也話要買game即興
就連部機都買錯後
突然成為林姓

Dicky Dicky Dicky
This is Game Story
熱愛待客姿態優雅
老闆姓氏林善意不差
賣掉這TV game的舖頭最好呀
Game Story! Lam Tin, Great Shop, Buy!

又去藍田錢不多我都給佢賺
game舖時常被讚
記住林氏那絢爛
在藍田態度最佳真驚歎
若然是game舖有賺
上林傳來無限魚腩

林生game舖好心裏天晴
一開舖微微笑老友精靈
林生終放低心裏天秤
game舖能同時變闊老友溫馨

我要買野 買到無錢
買到無了 就要先閃
無野要買 也去舖先
最撐那姓林 樂趣不少
老友未黎 老友未提
想Game舖 dickydicky無閉翳
想買黎 請送黎
game要齊 不介懷諗計仔
我入黎 佢入黎

老島民是否me分身，我都開始胡塗了

帶ching可唔可以留埋歌名 有d真係估唔到

邊首估唔到 我再答你

我有期住沙田係將軍澳返工
果陣塔黨鐵出觀塘20分鐘就得
出MK接近一個鐘

林生 game舖很好
笑著談黃絲打壓中那些苦惱
林生一臉倦容 街坊擁抱 可跟天對賭

林氏有幾高 令人羨慕
隔絕榮辱只想要跟客可終老
林生出親切待 不需好報 都只想客好

林氏你 沿途來爬天梯 不用忌諱
抹黑流言全悍衛
林氏你 旁人如何 話過不可一世
大眾亦無愧 有你可 game舖買一世

幾撚貴 持續訂到幾多歲
當好事 仍能為你發出去
千夫所指裡 誰理game舖的對
仍挽手歷盡在世間興衰
幾多對 林悟到幾多精髓
林生 未退 竭力也要為舖盡瘁
獻出一生未覺累

偉大

幫襯林生就足夠

知道買game 幫襯是林氏
多次買game 問寒送我暖
親切眼光 舒我亂和倦
從無更改 心照總不宣
藍田路中 走到那裡生命裡
有你我方找到生存來源
藍田日子 不屑我對生命眷戀
因有著你 好舖一起 親愛的你

藍田沒講 今次要說多謝你
我有你給的貨因而完全
藍田是我 心裡至愛生命至尊
都也是你 真了不起 親愛的你

若問世界誰無雙
會令昨天明天也閃亮
定是答：你從無雙
多麼感激竟然有一雙我倆*

覆返我 我好樂意解答

呢首諗左好耐

你無童年？

有幾句好熟但諗唔起咩歌

屌keroro

老友記，個陣係附近幫襯過一次，好在冇第二次

仲推緊

其實怪錯好人都係一種喪失良知既行為
唔淨止係把口提住黑白是良知就得

林生無對唔住每個愛戴佢既人
係真的

邊個叫dicky

依首唔識

改改下太多rap無改晒

LamTin Game Story 藍田日子
game舖我知 很多趣事
林老闆愛笑 尤其樣子 好友至知 買game趣事
I trust Mr Lam, People愛他友善吧
就買game 買吧 機買下 千八有找

是否欺壓林生 I will be your one only one

越賣越開心 原來林氏就似顧問
藍田街坊真心盛讚 會有那七折質感

重推緊

戴祖儀係唔係贏左20萬所以推番出黎

係 joey好好運

林

生

終

歸

是

無

辜

的

我等你 我比你
林氏game舖很貼地
我想買 我很快
留在game舖的地平

匯景的game舖美麗 林氏肯勾勾手指發誓
對客不止感激敬禮 當你知己才是絢麗
匯景的game舖秀麗 才值得分享我的一切
好友願信 好友勁齊 這叫幸福 不怕流逝
任他們多漂亮 未及你矜貴

game舖可否不要無 讓我比錢
game舖可否不要老 伴我征討
林生 即使早知 欺壓那味道
卻想和理到 去違抗定數

偶像全部也不倒 東九以後也安好
最好 我在意的 但求是林生 不會老

林氏 在遊蕩裡 在遊玩裡 突然便老去
林生 一個事情 可以兌現時 你又已安睡
林氏 舊人萬歲 舊情萬歲 別隨便老去
林生 這個善人 偏卻決絕如許
停留耐些 也不許

喪推po 推到痴左線

祈求 林生 與 四眼 萬世都不朽
我願 人氣 皇歸 港

香港果首？

四眼四眼我地支持你！

佢賣港點撐

非常教會

觀塘廣場有冇正常人？

無 林生最親切好傾你地就抹黑人又屈人藍絲又盛

天佑那位姓林
給他買野客仔
但凡對他幫襯

買開電梯口對正果間

賣鹹片？

叫人唔好抺黑人 自己就係話觀廣啲人冇個正常

你地對林生不仁在先

執咗未？

唔會執 個天絕對唔會待薄一個用心既男人

我用心改完首首負評
心淡啦老友記

喂老友記

老友記林先生

林先生，今年五十餘歲，是一個老好人。他在藍田小區一間商場經營著一間賣遊戲機和遊戲光碟的店舖，是街坊鄰里眼中的謙謙君子。

但近日，不幸的事情發生了...

如你要繼續觀看，請先到藍田人氣皇購物滿$500，即可繼續瀏覽。

G CHI

人氣game店 林姓包辦
個個會撐住話要去比訂
賣game都要貼地待人
個個奉上三百蚊

望住個老闆日日都放笑彈
買完個Sony仲有冇零用錢食晏
匯景人要入機問下搵林呀
點知一搵就買同學仔攞黎玩
最後就攞嚟衰記缺點都要排隊
點解又要比錢game舖
冇帶電池又匿埋死都唔去game舖
Dicky又出動搵人傾計起哄
啲進度一係就save一係唔玩
四眼一係就鬧一係唔教
打機為左識字為左銀紙定係為左我老媽子

匯景係天涯 賣game天天挨
就等多一排 放得暑假教姓林鬆晒

萬款game萬里路 紅掣好黑掣好
貼地之路 在game舖中我禱告
萬款game萬里路 紅掣好黑掣好
貼地之路 在game舖中我禱告

果位巴打係咪好憎人氣皇

得佢keep著推

明年今日？

農夫

四眼

林先生中秋開工嗎

維持有限度服務

何以這商戶淚再流

何以令姓林亦憤恨

林生拒默沉 讓笑聲響透

盼讓林 歸於 這裏

何以這商戶要逼走

何以 為姓林 從沒退後

林生血在流

但賣下game 都夠

建自由 光輝 東九

在晚星殞落 藍田午夜

推夠未
人地唔洗做生意啦

點解大家都係對客人好似朋友一樣
但景鴻同林生既成就會差天共地
係咪林生實在太貼地呢

比人呃過

佢幫過我就真
反而我細個試過有負於佢
所以我依家要黎報恩

佢送過d垃圾game俾我

林生見到有人幫佢作咁多歌會點諗

幾時光復藍田

聽講匯景保安好惡

佢成日送好多我唔要既特典比我
雖然我都係周圍hea
但講到底都係林生一番心意

開心囉 咁撐佢

係好惡 六月第一次黑衫遊行樓下保安見我著全黑之後到而加冇親自同我打過招呼

好多住客都係偏藍 包括我老豆老母
但後生嘅應該撐 夜晚10點一齊大叫
不過同時有好多有米廢老

藍田人說
要保住這game舖
藍田人客 為正義
遊玩革命
祈求 林生 與自由
萬世都不朽
我願林生歸
東九！！！

《東九老友記》（英語：Game Story Of Spirits），是香港一部時裝喜劇親情，故事背景以遊戲機店為題材，由林生領銜主演，並由四眼、肥妹、老友記及匯景保安聯合主演，監製林生。

個垃圾落地獄老闆心諗，畀個痴線佬支持 唔知好嬲定好笑

林氏裡 最遠處吹來 是 老 死
捍自由 來齊集這裡 和林氏抗對
勇氣 智慧 也永不滅

原來改漏呢part

何以這商戶淚再流
何以令姓林亦憤恨
林生拒默沉 讓笑聲響透
盼讓林 歸於 這裏
何以這商戶滿好友
何以 為姓林 從沒退後
林生血在流
但賣下game 都夠
建自由 光輝 東九
在晚星殞落 藍田午夜
林氏裡 最遠處吹來 是 老 死
捍自由 來齊集這裡 和林氏抗對
勇氣 智慧 也永不滅

藍田人說
要保住這game舖
藍田人客 為正義
遊玩革命
祈求 林生 與自由
萬世都不朽
我願林生歸
東九！！

人獨 萬歲

人氣皇公司歌
願林生歸東九

不知幾開心

Glory to gamestory!

老友記日日拍蚊

你點知

屌收工睇下有冇驚

不如你分享下佢當年有咩對你唔住啦
記仇記到你咁好癲

如東九街坊將失去眼前的一切
林生清風兩袖為未來
唯獨你間舖是不可給取替
下半生 准我林住你 一直幫襯

林生祝大家人月兩團圓

識好多人都睇唔過眼你地恰林生

尋晚既香港唱好演唱會無林生間舖
算係變相還林生一個清白
就算你地對佢營商之道有意見
亦斷唔可以老屈黃做藍吧

唔好害人地間game舖啦！！！
醒水啦 喺東九有乜好玩
日日撐間game舖
撐間game舖
我地係後生仔
醒水啦 喺東九天生識玩
日日爭取出機
爭取出機
又侮辱game舖

屈完林 屈完林 屈
屈人藍 屈人藍 屈
屈唔停 屈唔停 屈

抹黑狗
搞爛game界好人！！
呀~~~~抹黑狗
又唔訂野 又唔付款
呀~~~~抹黑狗
點解可以唔道歉
害人地game舖
呀~~~~佢賣game比啲衰仔屈呀
全區東九都喊
呀~~~~抹黑狗
佢無罪架
點解要搞佢呢
game舖共我地同行
game舖係做善事
game舖我地必須撐你
game舖我地必須撐你
game舖共我地同行
game舖係做善事
game舖我地必須撐你
game舖我地必須撐你
必須撐你 必須撐你

痴撚線

唔好害人地間game舖啦！！！
醒水啦 喺東九有乜好玩
日日撐間game舖
撐間game舖
我地係後生仔
醒水啦 喺東九天生識玩
日日爭取出機
爭取出機
又侮辱game舖

屈完林 屈完林 屈
屈人藍 屈人藍 屈
屈唔停 屈唔停 屈

抹黑狗
搞爛game界好人！！
呀~~~~抹黑狗
又唔訂野 又唔付款
呀~~~~抹黑狗
點解可以唔道歉
害人地game舖
呀~~~~佢賣game比啲衰仔趕客
全區東九都喊
呀~~~~抹黑狗
佢無罪架
點解要搞佢呢
game舖共我地同行
game舖係做善事
game舖我地必須撐你
game舖我地必須撐你
game舖共我地同行
game舖係做善事
game舖我地必須撐你
game舖我地必須撐你
必須撐你 必須撐你

修正

林生已經犧牲左好多野

唉 老友記

講出黎 係個後生仔定條囡害你。
定你精神分裂左個細佬出黎開Post

林生呀

老友記為左個垃圾伙記冇左成班舊客

好奇問下，到底佢同你有咩血海深仇

依家炒左啦

懷疑就係食左炒魷既四眼

四眼死有餘辜 咪撚屈我
佢已經比左林生好大麻煩

林生唱好演唱會

藍田林生必須幫襯
藍田林生game舖方向

會唔會係四眼食左林生死貓

擺明係

提帶棗兒推po

fifa偷跑未

你老屈

藍田人狗賣緊fifa 去report ea

真係炒咗肥仔

今次林生當認清楚一個人既真面目啦

林生打手柒仙解釋下啦

無野需要解釋
人人都係咁做

唔理老友記了？

連人氣皇都反唔到仲話反寶源

反到就真係業界哀歌啦

放棄了?

林生反省過啦

幾時有新歌

屌 仲推緊

帶生已經原諒左林生

我幾時有嬲過

位於藍田的Game Story人氣皇一向受歡迎，不少人特地為了其PS4、Nintendo Switch等名物慕名而來。然而近來的逆權風波中，有人在網上指店家老闆是藍絲，曾出席撐警大會，雖然火速有網民為其抱不平，說老闆絕對不會撐警，但已引起不少爭議。

上星期四，有網民指人氣皇絕不是藍絲，理由是老闆曾義助一名因活動而被退校的學生就讀第二間學校。記者上門查問，老闆林先生表示，大約兩個月前，朋友及熟客已經通知他們，有網民指他曾出席撐警集會，對此他大呼冤枉。

「我們怎會做這樣的事情，反而我太太或家人都有去遊行，支持年輕人，有時會去支持、派水。」至於為甚麼會被人指是藍絲，他表示不知情，但亦沒有特別去澄清，因為自覺不會說話，只怕愈描愈黑，還好因為做街坊生意，影響不大。

雖然被抹黑是藍絲，但他們依然支持年輕人發聲，甚至替被退學的學生找學校。「那同學因為示威事件，而被校長踢出校，於是我太太就聯絡很多以前教育界的同行，直至找到一間中學可以去面試。」雖然沒有報酬，但是對他們而言這不過是舉手之勞。「因為如果是事件的年輕人，為香港發聲的，如果可以都應該幫幫他們。」

林生

有網民

抵撚死啦

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

咁快放棄老友記?

林生打手你好嗎

提帶生推po

帶巴終於原諒左林生

支持帶巴

屌晒你地老母

今日無歌嘅？

嘩 咁耐冇睇依個post
帶生轉玩法「支持」林生
作埋篇「專訪報導」出嚟

琴晚又有... 講到明: 多謝大家琴晚幫我地招牌嘅新design，但是這個共，我一點都不想奶，唯有冒着坐一年嘅風險帶住個豬嘴用天拿水抹左佢。

經過左咁多日，解釋左幾千次，到今日仍然有咁多人「共氣皇，共氣皇」咁叫，琴晚又幫我小型裝修。又話我地係藍色而罷買，雖然內心不是味兒，但我明白要個運動延續落去，係好需要一種凝聚力。而當群眾有一個共同敵人嘅時候就係最團結嘅時候。一時嘅誤解我可以理解，但感覺上而家好多人係人講佢又講，鬧緊乜嘢都唔知，甚至乎點解會叫人做「共氣皇」可能都唔清楚。既然而家乜都講FC，咁我就列出一啲事實比大家判斷，希望大家唔好嫌麻煩，鬧得咁過癮之餘亦花2分鐘睇一睇🙏🏻

- 我哋總店有響應罷工活動，因為咁比四眼前同事擺上台，不過可能好多人已經唔記得；
- 自從六、七月開始D遊行，我哋總店有派水及冬瓜茶俾遊行人仕消暑解渴。我哋冇大事張揚，但我肯定有好多人飲過我哋啲野；
- 打我工嘅同事去完遊行我補返一日假期俾佢休息。我啲同事亦可以證明到；
- 本店有響應百家連儂布運動作為固定收集站；

我所講嘅係唔係求其貼張紙出嚟事後扮黃洗底，係打從一開始已經有實質支持。 如果咁都係藍絲「共氣皇」，咁真係唔係好公平呀嘛？

有人話要繼續罷買，因為最後我哋會有利益比sony品牌方，ok明嘅! 但其實嗰啲好黃嘅茶餐廳可能都係用緊藍底豬肉供應商？ 另外因為貼左兩句標語變得排晒隊嗰D甜品店用嘅紙杯可能係一間福建工廠做我哋都唔會知。我咁講並唔係因為眼紅人哋有生意，亦唔係想斷人米路。我只係想話，我同總部既合約係，做幾多生意都係俾一個fixed的小小品牌使用費。所以其實今次罷買藍田「人氣皇」，大家99.9係罷緊一大班同路人...今次罷買我哋品牌呢個抗爭行動對品牌方來講可能損失只係九牛一毛，但係對我哋啲香港人店主可能就係血本無歸，一鋪清袋。上個月已經有一間電氣良品結束左營業.... 呢個亦就係我唔可以唔出嚟講嘢嘅原因。我蝕錢唔緊要，但我樓下一班獅子山下真香港人，努力儲咗一筆錢加盟創業為嘅係想俾家人更好嘅生活。呢班人先最受影響。其實大家都有共同敵人，但係無奈我哋要做咗炮灰先。都係果句，我講完之後唔係想大家盲目咁去狂買我哋啲遊戲，只係當你有朝一日想打機嘅時候唔好誤會我哋係對家就可以。I’m not asking for more but just let us do our job...

#唔想裝修

thx

有新歌未

賺打機巴打既錢
笑勇武巴打流既血

黑白是良知

佢有撚笑過 屌你老母

林生game舖亨昌
林生的好友會體諒
東九個個幫襯
林生想念情份來換舒暢

提一提帶生要推po

帶生起身改歌喇

你地可以話林生黑店
但佢份人一啲都唔藍 仲成日幫街坊

抹黑 謾罵 唔會擊倒強大既林生

知唔知林生經邊個代理入貨？

寶源？都係呢啲架啦

帶生諗到新歌未？

帶生出嚟報個平安啦

我要去買game 藍田東九有間
我說我最想幫襯 願老友未走
你開舖沒有 沒法解釋比錢以後
今天買野就算六千蚊 經已是我的所有

東九何求 林姓老細滿好友
用盡我這一生 將game要買到手

藍田難捨 game舖多game
藍田林生 只賣好野

學校無權踢學生出校，大話都未識講

林生game舖最好
林生早見夜見
會引致你比錢
終於出機了嗎 game舖的火花
game舖的他 仍害怕
機情 東九友都喜愛他
林氏嗎？ 來game舖 是想擁戴他
現實但實太驚訝

應該無乜人識呢首

又幫襯左林生
隔離間小食鋪

姓林都係仆街

好好玩？

林榮基仆街咩

Hi

Boss！

藍田人人都知
善意待客買game就是
讓我看著林生的臉真甜

帶生做咩咁耐都唔推post

帶生，林生仲等緊你推po㗎

林生

puah

條友扮撚晒嘢，做完閪嘢又同人講自己俾人唱衰

Push

常到藍田入貨 這game舖真係紅

買下遊戲 東九請你多珍重

那日林姓 只恐相見亦匆匆

藍田紅人未怕 黑心的小暴徒

可唔可以推埋寶源

屌你咪撚曲解我
係講緊人氣高果種紅呀你老味

東九買game 比錢都要狠

林生是五十年代 事實香港深愛
林生的game舖真的很好 街坊也都很可愛
帶住人情來賣game 友好親愛

支持帶生

帶生去左邊

帶生又唔推po？
林生一定好失望

帶生

帶生係唔係放棄左

林生割人頸？

林生有冇慰問後生仔

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

沒有game舖的允許 我都會買下去
在你東九一刻必須幫襯找到我樂趣
我甘於比五千 盼讓君不會灑淚
永不掠水的老闆 讓我情願買下去

Diu

匯景有人割頸

帶生知唔知咩事

可能係林生...

林生平安 各位有心

game舖那段如沐春風

收撚皮啦

帶生做咩爆粗，學吓林生對客咁，態度好少少得唔得？

我做醜人囉
林生咁好人 封佢東九菩薩都不為過
只求你地咪撚再蝦佢

好感動 唔反了

。

可以買的話 不會想
東九佬今生 哪怕屈辱
game舖我這次會遇上 讓我終於找到我終於 遇上幸福

林地聖地買多八十年
態度未曾改變

【逃犯條例】藍田20年遊戲舖疑遭抹黑 東主澄清：從來冇人撐警

於藍田匯景屹立近20年的Game Story 人氣皇，懷疑日前遭人於連儂牆貼上「藍店」、「罷買」、「撐警」的紙張抹黑，其後有人經過店舖時候斥責「藍店」，更有員工、顧客遭指罵，一名聲稱是東主的男士於網上帖文，眼見自己用心經營遊戲店多年，近日因事件悶悶不樂，同時擔心會有人破壞歷史悠久的遊戲店，澄清遊戲店從來沒有人支持警方，亦從來無人斥責示威者有問題，希望大家守護香港的同時，亦能守護香港僅有的真遊戲店文化。

就出大作啦

就黎有大作出

小島+星戰+PM劍盾
無晒呢堆生意點算

大把人買 你唔駛亂吹淡風

行過見鋪頭企左5-6人

你地詭計被識穿囉
買貴左野就想蝦林生 賤格呀

咩叫買貴左野

有差價

你老母

一子錯

炒左四眼就無錯

林生 紀念你和我們客人們之間純樸真摯的友情

尋日有罷工,真黃店

當然啦 林生係好人黎

今日都冇開喎

與同學同行

林生每次都有貨
沿路每次game舖也要入
天空灰暗 老闆得到景仰

世間每位愛姓林了

處在絕望仍未厭
林生東九一起哪怕力竭

獻給林生
好朋友

好朋友 東九的好朋友 買過便足夠

最好出機之前握握手
未到買game的前奏
就似東九的林生咁
投入剎那享受

落街買game要問他
買game機就要問林吧~~~~

推一推先

仆你個街
啱啱先知帶棗兒條仆街係cctvb打手
你食撚屎啦 同人氣皇個仆街藍絲死埋一堆啦

正常人又點會撐個間野呀

之前見佢瘋狂改歌盲撐個撚樣
以為佢曲線屌緊藍田人氣皇

見佢係cctvb打手 就知佢係真心on9

景田選區變黃....林生驚唔驚冇生意呀

佢支持學生的 所以炒左藍既四眼
大家都支持佢 請停止一切謾罵 抹黑

林生得罪左四眼乜野 要咁對林生

四眼得罪左林生乜野 要咁對四眼

你地真係好撚仆街

定林生呀?

藍田既手足

你地想點呀

番影視台做cctvb打手啦
垃圾

唔准侮辱我

好心提你推po都叫扑街，
我嘅心情應該同林生被罷買一樣：好心酸

林生大把人撐

记者：連登仔抹黑人氣皇林生，中方对此有何回应？

耿爽：对于連登仔抹黑人氣皇林生的行为，我的回答是：連登仔罔顾事实、颠倒黑白，公然抹黑人氣皇林生，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。中国政府和中国人民坚决反对連登仔抹黑人氣皇林生的行为，中方已就此向連登仔提出严正交涉和强烈抗议。連登仔罔顾事实、颠倒黑白，公然抹黑人氣皇林生，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

連登仔此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。我们奉劝某些政客别再浪费連登仔纳税人的钱，无事生非。連登仔罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

中方强烈谴责并坚决反对連登仔抹黑人氣皇林生，已就此向連登仔提出了严正交涉。我们要正告連登仔，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。对于連登仔干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

原來林生嘅事就係中國嘅事，大家做對了

林生能賣game
佢永遠慳錢比你
你買了十皮 讓這東九心暗喜

藍田人認真不得了
論買game找他不會少

记者：藍田人氣皇林生堅持對抗抹黑，中方对此有何回应？

耿爽：我们注意到有关报道，对藍田人氣皇林生堅持對抗抹黑表示欢迎。堅持對抗抹黑，是藍田人氣皇林生各界的普遍期待，符合两国和两国人民的根本和长远利益。我们欢迎藍田人氣皇林生抓住历史机遇，在和平共处五项原则基础上堅持對抗抹黑。面对新机遇新挑战，中方愿同藍田人氣皇林生一道堅持對抗抹黑。中方一贯主张，堅持對抗抹黑应秉持客观、公正、专业原则，以确凿证据为依据，以各方共识为基础。中方对藍田人氣皇林生堅持對抗抹黑表示祝贺。中国与藍田人氣皇林生传统友谊深厚，双方是患难与共的好兄弟，真诚相待的好朋友，共同发展的好伙伴。

中方一贯重视与藍田人氣皇林生展开多领域合作，支持藍田人氣皇林生堅持對抗抹黑。作为中国与藍田人氣皇林生人文交流的重要内容，堅持對抗抹黑长期以来有力地促进了两国人民之间的沟通和相互了解。我们希望藍田人氣皇林生有关各方在宪法和法律框架内和平堅持對抗抹黑。

同时我们希望藍田人氣皇林生在堅持對抗抹黑过程中秉持公平、透明、非歧视原则，对各方一视同仁。中方愿为藍田人氣皇林生堅持對抗抹黑发挥积极作用。中方愿同藍田人氣皇林生一道，以堅持對抗抹黑为契机，增进政治互信，深化互利合作，加强在国际和地区事务中的沟通协调，造福两国人民。

中国和藍田人氣皇林生互为战略伙伴。自建交以来，双方关系取得长足发展，各领域务实合作成果丰硕。中方愿同藍田人氣皇林生一道努力，巩固友好互信，深化互利合作，推动战略伙伴关系取得更大发展。中国和藍田人氣皇林生建交以来，两国各领域交流合作快速展开，成果持续显现，增进了两国人民的福祉。

林生早晨

東九不可失去你
入你game舖

東九不可失去你
護佑game舖

林生 即使早知真相那味道
卻想完美到 去違抗定數

過左半年都仲推緊，戴生同林生一定係有咩血海深仇

藍店梗係藍，你色盲？

咪撚買，我仲見到有人買

你地當晒林生係壞人
其實佢不知對幾多年輕人伸出過援手

FC??

的確 以前聖誕成日送野比小朋友
不過老實講好多年無幫襯
有啲懷疑係對手造佢
利申：講大話死全家

我都比佢幫過 果次銀行食卡
咁樣有野要交錢整
佢諗都唔諗借左三百蚊比我

你唱林生奸計敗露？

4眼而家點

冇左佢香港有得打機

佢自己好好地反省啦

帶生又唔做嘢

帶生原諒左人氣皇

我一直和林生同行

由夏至冬，香港經歷連串反修例風波，連遊戲機店也被捲入政治衝突，有人發起不光顧政見不同的遊戲機店，加上衝突不斷令不少小店生意大減被迫結業。

去年獲《秋葉原指南》推薦的遊戲小店「電氣良品」，所有分店亦在過去半年相繼結業。另一知名遊戲店老闆林生接受《香港01》專訪剖白指，遊戲店被捲入黃藍政見之爭後，不停被電話滋擾接獲惡作劇來電，甚至觸及其小產傷痛記憶。在身心俱疲下，繼續自強不息，再度挑戰秋葉原殊榮。

對於外界批評，他否認自己盲目撐警，又認為不應以顏色簡單劃分，「四眼害我」。

主打PS4和Nintendo Switch的「藍田人氣皇」，藍田店曾連續兩年打入秋葉原「必比登」推薦名單。

回想開店初衷，老闆林生稱以平民價售賣遊戲及周邊一直是他最大宏願，「唔係想賺大錢，自己都一直都貫徹始終」，不過對於心血化為烏有他直言始料不及，「無諗過良心小店都會畀人打壓。」

小店被人於網上批評為「藍店」、老闆為「紅底」人士。老闆林生對此大呼無奈，表示自己從無批評示威者，有員工請假遊行他亦爽快答應，「Okay，你去啦，我又會提佢帶齊嘢」。他自言，一直支持年輕人爭取自由，究其肇因估計與自己反修例風波初期曾發表撐警言論有關，「我當時有話過警察盡責，不過現在都變了質」。訪問中他未有表明現時個人立場，但強調自己「對事不對人」。

面對各種壓力，林生表明自己意志不倒，「我係堅強的人，唔會一蹶不振」，反而認為是一個讓他可重新部署生意的機會，小店收入跌亦無礙生計。即使飽受滋擾來電困擾，他亦不打算更改手機號碼「避禍」，亦無意欲報警求助，「唔會幫到我」。

現時他只期望可盡快回歸平靜，「喊過又痛過，係時候要休息，唯有用最平靜方式面對」。林生又苦笑向記者稱自己從事遊戲零售業十多年，一直忙過不停，倘非事出突然，「都無乜幾可咁得閒同你傾咁耐」。

談及生意，他大嘆最大損失是與四眼分離，「四眼係如我親生仔，其他都係身外物」。日後若會再僱用佢？「一定會。」

四眼
而家果個男人同佢講野都唔應人

我未見過 上次去得林生同女人

八月，對四眼感到憤怒。
九月，對四眼感到失望。
十月，開始懷念同四眼買game嘅日子。
十一月，很想念他。
十二月了，默默為四眼打氣。

帶生聖誕快樂

林生game舖生意穩
林生街坊很有品

林生聖誕快樂

林生帶生新年3日前快樂

林生帶生除夕快樂

放棄林生了

【15:56】事件中姓林（53歲）男傷者送院搶救後不治。82歲教車師傅涉危險駕駛導致他人死亡被捕。

油塘發生奪命車禍，中午約12時，一名82歲的教車師傅教畢學生後，駕駛客貨車將學生送到油塘高安里下車。師傅隨後駕車沿茶果嶺道西行落斜，不料突然失控，掃毀路中工程水馬，撞到兩名男途人，然後越過對面線，鏟上油塘站對開行人路，撞毀鐵欄再撼樓梯底的牆角始停下。

兩名男途人分別姓林（53歲）及姓鄭（46歲），當中林半昏迷、鄭則清醒送院，據知他們是同事關係，當時前後腳過馬路。現場留下大灘血迹，二人由救護車送聯合醫院救治。

警員接報到場調查，姓黃（82歲）教車師傅報稱機件故障，無法煞車；他被帶上警車問話後表示不適要求送院。肇事客貨車的「學」牌已經反轉，亦沒有任何乘客，換言之當時是正常的駕駛狀態，警方正調查意外原因。

據悉，涉事黃姓教車師傅，既有私人教授客貨車，又有在駕駛學校掛單教私家車。

。。。。。。

新年快樂

？

咩事

下 唔撚係呀？

堅？

唔敢問 好驚

FC左見到林生一切安好

太好了

請准我說聲 game舖有你

點解仲唔放過林生

沒法可解釋game舖像親恩
你那寬大是林吧

有冇game鋪既黃藍list 想買game

藍：藍田人氣皇

藍：
藍田人氣皇
將軍澳人氣皇
（以上兩間一直都係同一老闆，唔好同我講話咩佢地講左兩間無關係，藍田林生自己睇，新都城林生老母睇。我100%肯定）

林生從來無政治表態 買咁耐野佢都無屌過後生仔 唔明你地點解要針住人咬囉
仆街果個伙記都炒左啦 屈左咁撚仲未屈夠？

林生sony藍店 次次炒
問佢點解咁貴 態度就扮fd 話人地仲貴什至貨都無
早成個月落訂同人旺角深水埗炒價一樣或者仲貴
貨又遲人幾個鐘
我一早岀去買完，都無咁柒嬲
比佢炒完2次訂貨收現貨炒價，永不錄用

今日開番行過見勁多客圍住>10人

你錯喇
新都城唔係林生呀媽睇
新都城老板係林生老婆個細佬開架
開始個時真係有互相幫下手既 而家就各自獨立

利申:識佢地,但橕新都城,屌藍田

有無林生態度咁好呀
因住幫錯人呀

屌你老味
好撚過林生好多倍啦

可唔可以講下點解撐新都係但屌藍田

真係唔使兜，佢老母一星期起碼3至4日係新都城間鋪。
利申超過20年街坊，佢地由慧安園1間賣公仔變兩間鋪再搬去到新都城

個個佢岳母黎😂
姐係新都城老板呀媽
林生呀媽以前係電梯舊鋪時會同你所講個個'佢老母'一齊搞遊戲王卡個邊
林生呀媽從搬左新鋪就無落去幫手賣卡

林生呀媽帶眼鏡比較高d,你會唔會真係搞錯左

新都城熟客一名,
成個post都講晒林生惡行 唔洗再多講喇掛

一直想問新都城個老闆係咪眼細細、個樣成日好似尋晚俾老婆吸完精虧到爆嘅男人

新都城鋪頭之前有個肥仔走咗去二期精品到做 而家好似冇咗影

你講得都幾似

早排經過好似又見佢係精品
唔知有無睇錯

二期精品見過兩男一女

有個粗眉男態度超差

經常性習慣遲開舖要客等
準時呢點差過林生幾萬倍
11點開舖可以搭九先施施然返黎
利申：是之前既事 依家無幫襯了

好想屌撚爆呢條女

Pushhh

行過仲見到有人幫襯

有咩問題

永遠懷念巴打

仲追擊緊順手得閒幫追擊埋寶源

屌佢老母啦
之前喺佢到訂game 又話會偷跑最後又無
仲要係藍店 仆街啦

唔敢出街買Game

抵制仆街藍點

點解我仲會見到e個post

一定支持啦
唔通賣比癈老咩
叫我D藍田朋友唔好幫襯佢先

Game鋪本身就比數碼版打到死
竟然仲夠膽倒自己米
唔記得邊個係米飯班主?
屌得客就預左個客唔幫襯嫁啦
可能人地賺夠想比D人賺呢

帶生係咪已經放棄林生？

Account被ban

衰咩?

佢仲有出/覆post wo

黎緊resident evil 3 同ff7 remake 大家知要去邊間幫襯啦

願諒了，好感動
執笠記得講聲